有關光復元朗日子

今日已經23號，其實定左27定係28號？出面信息仲係好亂，定左既文宣就要加大力度推－推,邀請各區巴絲入去支持參與